仲有三個半鐘

今日嘅下午係我全星期肉體最疲憊，但精神最振奮嘅下午

咁唔中意返工點解唔辭職？

今日已經係成個星期最開心果日

我仲以為為左鍾意嘅嘢而去忍受唔鍾意嘅嘢係人之常情

中意錢？

錢只係手段，本身冇意義
我鐘意睇小說漫畫打機叫雞去旅行
當然有錢以外嘅方法可以做到，但用錢買係最安全

拿綜援也可叫 去旅行

四肢健全，25歲，單身人士，唔好話綜援
公屋都唔知排幾多年

而且老綜得兩三千蚊，又要一個月上去報到幾次(拎失業綜援的話)

邊夠洗，交租都一個月4k